何君堯會唔會係天哥陳浩天安插既針？

黑暗兵法

呢個GAG OK喎

分分鐘
所以唔好再攻擊何仔

天哥既針終於發揮作用

成個智障

滲透各界